+++
title = "更新通知"
description = "更新通知的显示名称、描述和通知方式信息。  "
weight = 4
+++

更新通知的显示名称、描述和通知方式信息，不支持更新通知的名称。

**操作步骤**

1. 登录平台，单击顶部导航栏的 **平台中心** > **运维中心**。

2. 在左侧的导航栏中单击 **通知** > **通知**，进入通知列表界面。

3. 单击待更新通知记录右侧的 ![](/img/003point.png) 图标，在展开的下拉列表中选择 **更新**。

	**或**：
	
	1. 单击待更新 ***通知的名称***，进入通知详情页面。
	
	2. 单击右上角的 **操作** 下拉按钮，在展开的下拉列表中选择  **更新**。

3. 在弹出的 **更新通知** 对话框中，参考 [创建通知]({{< relref "10usermanual/ops/8notification/10notification/1notificationcreate.md" >}}) 更新通知的信息。	
4. 确保信息无误后，单击 **更新** 按钮。